眾議院議長再發聲支持香港!!!

推！

多謝！

推

tui kui lou mo hai !
齊上齊落

45.6K

其實佢 Solomon 同 Vice P.都講左專住係非暴力抗爭 係咪應該變返抗爭模式

唔好搞錯
佢地係連裝修，獅鳥都接受到
只要我地堅住係人地郁手我地先反抗
我地係無失去人地道德支持

真香港老母

一直都只係非暴力抗爭

我覺得keep住唔好升級就得 唔需要停
不過火魔法真係要慎用
始終容易tk

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

射左

喺佢哋眼中其實而家嘅勇武==和平

官腔講野一定咁講架啦

推呀

不甩都係 有進攻過咩